屌，又比啲死基佬偷睇屙尿😵😵

我知我又靚仔又大又粗又壯
都唔使偷睇架
mk公廁真係好多基佬

樓主幾時去屙尿
一齊？
利申直 純粹好奇你幾靚仔

5分鐘後
但我睇你個名都係死gay佬

原來你就係個呀叔

我未見過咁細啫，一粒豆咁

好奇點解未拎岀黎就有水岀姐，原來拎左